真心一問，將軍澳有乜好食

毒撚一條友住緊上面間大學嘅hall，canteen啲野食真係同hell冇分別
有時寧願搭車出去食，都唔想摺喺學校

各位巴打有乜好推介？

寶琳粉仔 坑口村

寶琳慧安園 勁多小食好正

坑口村

yes，住寶琳果排成日去

坑口村富記

科大間西餐廳幾好食呀，我有時都專登入去食

一樓間cafe？
呢間野啲水準好飄忽

好似叫UC Bistro

呢間野好撚貴喎

比起外邊平啦喎，叫份炸魚薯條多到食唔曬